「開定先」阿根廷出局恥笑集中帖

阿根廷
小花

牙朗12 碼為走線

咪撚燈啦

見到呢個post我就知道阿根廷要出線了

小弟賭波賣料出身
勝率達9.99%

所以咪出硬線囉

你痴線架

體位球王登機戰

Lm又燈

講個笑話

阿根廷

亞軍要炒尼日利亞幾多粒先出到線？

買尼日利亞+1贏 100%sure win

諸神的黃昏

阿根廷出到線真係乜都得，之前踢到成pat屎咁，邊有可能係咁短時間改變到

燈緊 多謝我啦

阿軍庭贏波都冇用啦
冰島同克羅地亞夾好哂

收山

小花又一球不入 2和b 半場出嚟都入到小組廷2粒

留名

Lm

多謝樓主